會然美波悼念區

人地而家主力照顧台妹女友 仲邊得閒理你地班癲佬

RIP了!

我還未有準備

他怎麼了

一二一二隻腳呀 屌幾時郁到隻手呀 推啦係到推 好 禁下喇叭啦 屌你老尾屄 果個果個係咪你老襟黎嫁 減二檔 推啦 隻手減二檔啦 個隻屄手識唔識做嫁 屌你老母小兒麻痺嫁你 抬起隻手 抬起個離合器 碌柒啦你咁 嗌你抬起個離合器都未抬到 講四五句都未郁 加油啦 又開追悼會嫁啦

復活節復活了

美波 黎明都離去了

用過依張圖嘅都香哂

親，你這是藥丸的節奏啊2333

自己回自己

係就叫admin bam佢，我會員number細d

我不歧視分身呢!!

當然
你朋友這麼低質 你也應該感到害羞

叫他別裝我分身- -否則我報告給丼台主

可是你是我朋友吧

對 我當然低質

咪屈- -

條友係膠力xx- -

改名先- -

都係射貞最順口

要去飛鳩化

哭了

又要推

黎老師生都不在了

佢咩樹